習近平去信比爾蓋茨 感謝支持大陸抗疫

習近平去信比爾蓋茨 感謝支持大陸抗疫

大陸國家主席習近平給美國微軟創辦人比爾蓋茨回信，感謝他和蓋茨基金會對大陸防控新冠肺炎疫情工作的支持，並呼籲國際社會加強協調、共同抗擊疫情。

新華社報導，習近平在信中指出，疫情發生後，舉全大陸之力進行防控，採取一系列前所未有的防控和救治舉動，取得了重大成效。

習近平表示，堅決維護中國人民生命安全和身體健康，也堅決維護世界各國人民生命安全和身體健康，努力為全球公共衛生安全作出貢獻，人類是一個命運共同體，戰勝關乎各國人民安危的疫病，團結合作是最有力的武器。

習近平提到，蓋茨基金會很早就加入全球抗擊新冠肺炎疫情的行動，發揮了積極作用。支持蓋茨基金會同中方有關機構的合作，也期待國際社會加強協調，為維護人類健康福祉而一起努力。

由蓋茨夫婦成立的蓋茨基金會，1月27日捐款500萬美元，支持大陸抗擊新型肺炎疫情，之後承諾最高捐款1億美元，部分用於直接幫助大陸加速在藥物、疫苗及診斷方法研發等工作。

比爾蓋茨近日去信習近平，讚賞大陸抗擊疫情的表現，堅定支持大陸打贏這場仗。

扮慘成功
鬼佬重係認為問題只出於政權

美國人重視自由人權既價值觀
但遇到金錢的誘惑,9成都跪低了

有幾多去咗抗疫

bill gates唔使奶啦。比較傾向信係出於善心，人地都退出咗m$真正營運好耐

Bill gates 呢個左膠

寫咩文

依單野唔關奶唔奶事
Bill Gates自己本身個基金一早幫緊其他人
佢早前年已經搞緊D大愛野
小兒麻痺症，污水處理，核能，疫苗
傳統大愛撚姐

人哋邊洗奶共頂多大愛左膠

左膠黎，佢好似死後會將副身家都捐晒，咸豐年仲去遊說中國D富豪咁樣做，不過冇人應機。

佢都幾真心左膠
大陸翻版咁勁佢都仲對佢地咁好

仲唔快d罷用Windows 同 office

0

支那狗連政府機都用老番

比爾蓋茨近日去信習近平，讚賞大陸抗擊疫情的表現

呢句都唔知係咪官媒老作
bill gates不嬲都大愛既

封信有毒

大愛都要有智慧嫁屌

bill gates 係咁

東亞病毒
命運共同體

中國富豪D錢全部殺人放火得番黎 你叫人捐晒佢
都CLS

呢句都講得出佢似係弱智喎

Bill gates 都弱智
好撚多夜郎呢度